其實香港d代購一樣衰格

係香港買野，比d大陸人炒到貴哂
到外國又就比香港人搶哂買唔到

有傻閪先會助長代購呢啲冇生產力嘅嘢

e件貨香港好似無 唔幫襯代購我可以幫襯邊個